---
title: Pitch
date: 2017-12-06
---

 Vandaag heb ik de pitch gedaan van het concept hierbij was een opdrachtgever van Fabrique aanwezig. Die heeft ons verteld dat een app een te grote drempel is, mensen moeten dit willen downloaden dus zal het concept moeten worden aangepast. 
